兄弟爬山，各自努力，我地要做嘅係互相幫手，唔係互相指責

記唔記得七一？
當時衝立法會好多人話有鬼，唔好衝
但最後民意都係冇乜點失去
點解？唔係因為衝立法會係一件冇問題嘅事
唔係因為黑警做得太柒
而係衝完之後
好多人都衝出黎幫呢班手足解釋，去搶道德高地
點解反而今時今日，做唔到呢樣野？
阻遊客上機
好嘅係傷到政府，唔好嘅係傷到遊客
抗爭係冇可能魚同熊掌兼得，請你地明白呢個道理
損失係一定有，你望下有幾多手足被補，有幾多人以死明志？
但唔代表我地要接受損失
相反我地要做野減低損失
麻煩大家出盡奶力去幫手足搶高地，唔好互相指責

如果真係驚遊客反感，驚失去外國勢力
有口才嘅手足幫手向佢地解釋
再唔係咪好似稅局咁道歉
呢d野我地都唔係第一次做
亡羊就要補牢，唔好再比情緒影響發洩左出黎先
要諗對策呀

推

今晚咁多戰利品
捉左咁多隻鬼
係好好嘅搶高地牌黎
一定要好好咁利用呀

成日開post問割唔割
唔係口講一句唔割或者評完分就算
請大家一齊努力帶返好個風向
全力煲大公安事件

我地係冇大台
所以唔同人都有唔同做法
咁先正正係兄弟爬山各自努力
如果兄弟有咩做得唔好 跌低左
我地係應該扶返起佢
而唔係屌佢
不指責呀
唔好中政府陷阱
唔好內鬥
我知大家而家只係「檢討」緊
但檢討同時都要做好文宣
努力同人解釋
唔好任由佢地抹黑

我地仲有818遊行
而家再唔搶高地
到時人數好影響我地嘅後續嘅方向

理性分析ｐｏｓｔ冇人理，
情緒化互相指責ｐｏｓｔ就大把人理

出面好多仲講緊邊個啱邊個唔啱果D post
是內鬼開的